我認為自認係狗 應該係個名加個狗字

例如 鋼gum狗

Cos狗xxx

易d分辨😂

Ching快啦

做乜撚

他們都是狗，唔洗分得咁清楚

早呀 食左早餐未

星期六邊有心機食

點解無 又話放假